林鄭= 沙維小白 再一次控制住第3 波疫情

張竹君=美斯 餵到埋咀邊等叫糊